25200做淡冇得輸

遲早都跌返落去

熊皮牛

我認得你啦樓主, 你日日反手唱淡日日升

你隻熊皮牛, 25仔!

可以現在就跌嗎？

今次買左幾多張

8連陽啦
好快28連陽

24200嗰陣我都係咁諗

人踏人啦